目擊到某著名娛樂台會員被mk仔打到撲街

笑到我小嘴都爛埋

頭先唔能幫手仲係到幸災樂禍

下= =

禾刀5係巧mk姐

喪清?

下次好快比黑驚打

下who==